msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Align Chord Symbols"
msgstr "코드기호 정렬"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Align Fingerings"
msgstr "손가락 정렬"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Autoscroll"
msgstr "오토스크롤"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Back"
msgstr "되돌아가기"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Beam Tool"
msgstr "빔 툴"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Chord Tool"
msgstr "코드 툴"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Clear Recorded Velocities"
msgstr "녹음된 벨로시티 지우기"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Continuous View"
msgstr "연속보기"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Cross Staff Beam Tool"
msgstr "크로스스태프 빔 툴"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp editor/scorenotepreviewplayer.cpp editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enable"
msgstr "켜기"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enharmonic Respell Tool"
msgstr "이명동음 표기 툴"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Enter"
msgstr "입력"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Flip Attachments"
msgstr "플립 어태치먼트"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Harp Pedal Diagram Tool"
msgstr "하프 페달 다이어그램 도구"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Insert Rest"
msgstr "쉼표 삽입"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Instrument Change Tool"
msgstr "악기 변경 도구"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Keysignature Tool"
msgstr "조표 툴"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Locate Selection"
msgstr "선택영역으로 가기"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Lyric Tool"
msgstr "가사 툴"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Navigation"
msgstr "내비게이션"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Rehearsal Mark Tool"
msgstr "리허설 마크 툴"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Accidentals"
msgstr "임시기호 제거"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Articulations"
msgstr "조음기호 제거"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Dynamics"
msgstr "셈여림표 제거"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Lyrics"
msgstr "가사 제거"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Measure Rests"
msgstr "온쉼표 제거"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Pedal Markings"
msgstr "페달기호 제거"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Rehearsal Marks"
msgstr "리허설 기호 제거"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Slurs"
msgstr "슬러 제거"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Tempo Marks"
msgstr "템포마크 제거"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Text Boxes"
msgstr "텍스트박스 제거"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove Tuplets"
msgstr "잇단음표 제거"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Remove rit. and accel."
msgstr "rit./accel. 제거"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Repeat Ending Tool"
msgstr "구간반복 엔딩 툴"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Repeat Last Chord"
msgstr "마지막 코드 반복"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Reset Font Style"
msgstr "폰트 스타일 리셋"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Reset TAB numbers"
msgstr "TAB 번호 리셋"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Score"
msgstr "스코어"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Score Tools"
msgstr "스코어 툴"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Screen View"
msgstr "스크린 뷰"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Accent"
msgstr "악센트 선택"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Chord Symbols"
msgstr "코드 기호 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration 128th"
msgstr "128분음표 길이 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration 16th"
msgstr "16분음표 길이 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration 32nd"
msgstr "32분음표 길이 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration 64th"
msgstr "64분음표 길이 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration double whole"
msgstr "겹온음표 길이 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration eighth"
msgstr "8분음표 길이 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration half"
msgstr "2분음표 길이 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration quarter"
msgstr "4분음표 길이 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Duration whole"
msgstr "온음표 길이 선택"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Highest Notes"
msgstr "가장 높은 음 선택"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Lowest Notes"
msgstr "가장 낮은 음 선택"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Lyrics"
msgstr "가사 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Mezzo Forte"
msgstr "메조포르테 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Mezzo Piano"
msgstr "메조피아노 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Next Tool Mode"
msgstr "다음 툴 모드 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Previous Tool Mode"
msgstr "이전 툴 모드 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Swing"
msgstr "스윙 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tenuto"
msgstr "테누토 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 1"
msgstr "툴 모드 1 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 2"
msgstr "툴 모드 2 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 3"
msgstr "툴 모드 3 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 4"
msgstr "툴 모드 4 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 5"
msgstr "툴 모드 5 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 6"
msgstr "툴 모드 6 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 7"
msgstr "툴 모드 7 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 8"
msgstr "툴 모드 8 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tool Mode 9"
msgstr "툴 모드 9 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 1"
msgstr "잇단음표 Fit 1 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 2"
msgstr "잇단음표 Fit 2 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 3"
msgstr "잇단음표 Fit 3 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 4"
msgstr "잇단음표 Fit 4 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 5"
msgstr "잇단음표 Fit 5 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 6"
msgstr "잇단음표 Fit 6 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 7"
msgstr "잇단음표 Fit 7 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 8"
msgstr "잇단음표 Fit 8 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Tuplet Fit 9"
msgstr "잇단음표 Fit 9 선택"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Voice 1"
msgstr "성부 1 선택"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Voice 2"
msgstr "성부 2 선택"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Voice 3"
msgstr "성부 3 선택"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Select Voice 4"
msgstr "성부 4 선택"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Slur Tool"
msgstr "슬러 툴"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Swap Voices"
msgstr "성부 교환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Tempo Tool"
msgstr "템포 툴"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Text Box Tool"
msgstr "텍스트박스 툴"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Tie Tool"
msgstr "타이 툴"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Timesignature Tool"
msgstr "박자표 툴"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Arco Pizz."
msgstr "아르코 피치카토 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Arpeggios"
msgstr "아르페지오 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Barlines"
msgstr "마디줄 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Bends"
msgstr "벤드 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Clefs"
msgstr "음자리표 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Crescendos"
msgstr "크레센도 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Decrescendos"
msgstr "디크레센도 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Dots"
msgstr "점 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Fingering"
msgstr "핑거링 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Flats"
msgstr "플랫 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Fortes"
msgstr "포르테 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Gliss. Port."
msgstr "글리산도 포르타멘토 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Grace and Ghost Notes"
msgstr "꾸밈음 및 고스트노트 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Guitar Techniques"
msgstr "기타테크닉 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Jazzbends"
msgstr "재즈벤드 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Jump Marks"
msgstr "점프마크 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Measure Repeats"
msgstr "마디반복 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Naturals"
msgstr "제자리표 전환"

#: editor/scorenotepreviewplayer.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Note Audition"
msgstr "노트오디션 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Noteheads"
msgstr "음표머리 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Octave Signs"
msgstr "옥타브기호 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Page Views"
msgstr "페이지보기 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Part Layout"
msgstr "파트 레이아웃 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Pauses"
msgstr "페르마타 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Pedal Marks"
msgstr "페달마크 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Pianos"
msgstr "피아노 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Plucking"
msgstr "플럭킹 전환"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Rhythm Slash"
msgstr "리듬 슬래시 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Sequencer Overlay"
msgstr "시퀀서 오버레이 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Sharps"
msgstr "샵 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Slides"
msgstr "슬라이드 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle String Techniques"
msgstr "스트링테크닉 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Tempo Changes"
msgstr "템포변경 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Tremolos (Beams)"
msgstr "트레몰로(빔) 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Tremolos (Slashes)"
msgstr "트레몰로(슬래시) 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Trills"
msgstr "트릴 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Vibratos"
msgstr "비브라토 전환"

#: editor/scoretoolcommandcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Whammy Bars"
msgstr "Whammy바 전환"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Undo"
msgstr "되돌리기"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom"
msgstr "확대/축소"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom In"
msgstr "확대"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Zoom Out"
msgstr "축소"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 16 hit"
msgstr "크래쉬 16인치"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 16 roll"
msgstr "크래쉬 16인치 롤"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 16 stopped"
msgstr "크래쉬 16인치 뮤트"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 18 hit"
msgstr "크래쉬 18인치"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 18 roll"
msgstr "크래쉬 18인치 롤"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Crash 18 stopped"
msgstr "크래쉬 18인치 뮤트"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat closed"
msgstr "하이햇 클로즈드"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat foot close"
msgstr "하이햇 풋클로즈"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat foot splash"
msgstr "하이햇 풋스플래쉬"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat full open"
msgstr "하이햇 풀오픈"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat half-open"
msgstr "하이햇 하프오픈"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Hi Hat open"
msgstr "하이햇 오픈"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "High"
msgstr "하이"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Kick"
msgstr "킥"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Low"
msgstr "로우"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Medium"
msgstr "미디엄"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Medium High"
msgstr "미디엄 하이"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Medium Low"
msgstr "미디엄 로우"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Ride"
msgstr "라이드"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Ride dome"
msgstr "라이드 벨"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Ride roll"
msgstr "라이드 롤"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Ride stopped"
msgstr "라이드 뮤트"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare cross-stick"
msgstr "스네어 크로스스틱"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare hit"
msgstr "스네어"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare rim"
msgstr "스네어 림"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare rim-shot"
msgstr "스네어 림샷"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare roll"
msgstr "스네어 롤"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Snare stick-shot"
msgstr "스네어 스틱샷"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 10 hit"
msgstr "탐 10인치"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 10 rim-shot"
msgstr "탐 10인치 림샷"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 10 roll"
msgstr "탐 10인치 롤"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 12 hit"
msgstr "탐 12인치"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 12 rim-shot"
msgstr "탐 12인치 림샷"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 12 roll"
msgstr "탐 12인치 롤"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 14 hit"
msgstr "탐 14인치"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 14 rim-shot"
msgstr "탐 14인치 림샷"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 14 roll"
msgstr "탐 14인치 롤"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 16 hit"
msgstr "탐 16인치"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 16 rim-shot"
msgstr "탐 16인치 림샷"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "Drum labels"
msgid "Tom 16 roll"
msgstr "탐 16인치 롤"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "1"
msgstr "1"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "2"
msgstr "2"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "3"
msgstr "3"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "4"
msgstr "4"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Add Page Text"
msgstr "페이지 텍스트 추가"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Adjust to Drumset Preset"
msgstr "드럼세트 프리셋으로 조정"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "All Pages"
msgstr "모든 페이지"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Alternate Sides"
msgstr "양면 번갈아"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Alternate Sides - Skip First"
msgstr "양면 번갈아 - 첫 페이지 건너뛰기"

#: editor/scoreeditmodel.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Apply Symbol"
msgstr "기호 적용"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Banjo, 4-string"
msgstr "밴조, 4현"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Banjo, 5-string"
msgstr "밴조, 5현"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Banjo, mountain"
msgstr "밴조, 마운틴"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bass"
msgstr "베이스"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bass, 5-string"
msgstr "베이스, 5현"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bass, 6-string"
msgstr "베이스, 6현"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bottom Center"
msgstr "중앙 하단"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bottom Left"
msgstr "좌측 하단"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bottom Right"
msgstr "우측 하단"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Bottom of first page"
msgstr "첫 페이지 하단"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Change Measure Number"
msgstr "마디 번호 변경"

#: scorebase/scoreactions.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Change Show Instrument Key"
msgstr "Show 악기 키 변경"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Circle-X"
msgstr "O에 X"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Closed"
msgstr "클로즈드"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Concert Pitch"
msgstr "연주 피치"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Concert Tuning"
msgstr "연주 조율"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Continuous"
msgstr "연속"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Credit"
msgstr "크레딧"

#: editor/scorepagelayout.cpp editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Cymbal Choke"
msgstr "심벌 초크"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Date"
msgstr "날자"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Dedication"
msgstr "헌사"

#: editor/scorechordselectorcomponent.cpp editor/scorenoterecorder.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Default Style"
msgstr "기본 스타일"

#: editor/scoreeditmodel.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Delete Score Data"
msgstr "스코어데이터 삭제"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Diamond"
msgstr "마름모"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Drumset"
msgstr "드럼세트"

#: editor/scoreeditmodel.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Duplicate Score Data"
msgstr "스코어 데이터 복제"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Each Measure"
msgstr "각 마디마다"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Each System"
msgstr "각 연주라인마다"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Accidentals"
msgstr "임시기호 편집"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Arpeggio"
msgstr "아르페지오 편집"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Articulation"
msgstr "조음기호 편집"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Beaming"
msgstr "빔 연결 편집"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Glissando"
msgstr "글리산도 편집"

#: editor/scorepausecomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Pause"
msgstr "페르마타 편집"

#: editor/scorerepeatcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Repeat"
msgstr "반복부분 편집"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit Tremolo"
msgstr "트레몰로 편집"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Edit cross staff mode"
msgstr "크로스 스태프모드 편집"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Enharmonic spelling"
msgstr "이명동음"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Even Pages"
msgstr "짝수페이지"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "First Page Only"
msgstr "첫 페이지만"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Full Name"
msgstr "풀네임"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Grand Staff"
msgstr "큰보표"

#: editor/scorenoterecorder.cpp editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Guitar"
msgstr "기타"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Guitar, 7-string"
msgstr "기타, 7현"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Guitar, drop D"
msgstr "기타, 드롭D"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Guitar, open D"
msgstr "기타, 오픈D"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Half Open"
msgstr "하프오픈"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Hide"
msgstr "숨김"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Hide Cuts"
msgstr "컷 기호 숨기기"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Hide Shortened Tempos"
msgstr "줄어든 템포 숨기기"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Articulation Of Force"
msgstr "강약 조음기호 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Barline"
msgstr "마딧줄 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Bend"
msgstr "벤드 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Chord"
msgstr "코드 삽입"

#: editor/scorechordselectorcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Chord Symbol"
msgstr "코드심볼 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Clef"
msgstr "음자리표 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Cut"
msgstr "컷 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Cut End"
msgstr "컷엔드 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Dynamic"
msgstr "셈여림표 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Expression"
msgstr "나타냄말 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Finger Number"
msgstr "손가락 번호 입력"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Flow Direction"
msgstr "흐름 방향 삽입"

#: editor/tools/insertrangeobject.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Guitar Technique"
msgstr "기타테크닉 삽입"

#: editor/tools/insertrangeobject.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Hairpin"
msgstr "헤어핀 삽입"

#: editor/scoreharptuningcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Harp Pedal Diagram"
msgstr "하프 페달 다이어그램 삽입"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Instrument Change"
msgstr "악기 변경 입력"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Jazzbend"
msgstr "재즈벤드 삽입"

#: editor/scorekeysignaturecomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Key Signature"
msgstr "조표 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Measure Repeat"
msgstr "마디 반복 삽입"

#: editor/tools/insertnoterestaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Note"
msgstr "노트 삽입"

#: editor/tools/insertrangeobject.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Octavation"
msgstr "옥타브 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Pause"
msgstr "지 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Pedal"
msgstr "페달 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Repeat Ending"
msgstr "반복엔딩 삽입"

#: editor/tools/insertnoterestaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Rest"
msgstr "쉼표 삽입"

#: editor/scoreeditmodel.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Score Data"
msgstr "스코어 데이터 삽입"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Slide"
msgstr "슬라이드 삽입"

#: editor/tools/insertrangeobject.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Slur"
msgstr "슬러 삽입"

#: editor/scoreswingcomponent.cpp editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Swing"
msgstr "스윙 삽입"

#: editor/scoretempocomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Tempo"
msgstr "템포 삽입"

#: editor/scoretimesignaturecomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Time Signature"
msgstr "박자표 삽입"

#: editor/tools/insertrangeobject.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Trill"
msgstr "트릴 삽입"

#: editor/scoretuningcapocomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Insert Tuning / Capo"
msgstr "튜닝/카포 삽입"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Jazz"
msgstr "재즈"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Joined stems"
msgstr "묶인 음표기둥"

#: editor/scorenoterecorder.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Keyboard"
msgstr "키보드"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Landscape"
msgstr "가로"

#: scoredata/scoreinstrumentmanager.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Loading Sound '%(1)'"
msgstr "'%(1)' 사운드 불러오는 중"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Mandolin"
msgstr "만돌린"

#: editor/scorechordselectorcomponent.cpp editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Minimal"
msgstr "최소"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Modify Instrument Change"
msgstr "악기변경 조정"

#: editor/tools/scoreitemdraghandler.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Modify Score Object"
msgstr "스코어 오브젝트 수정"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Normal"
msgstr "노멀"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Numbers"
msgstr "넘버"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Odd Pages"
msgstr "홀수페이지"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Odd Pages - Skip First"
msgstr "홀수페이지 - 첫페이지 건너뛰기"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "One Octave Higher"
msgstr "1옥타브 위"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "One Octave Lower"
msgstr "1옥타브 아래"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Other"
msgstr "그 외"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Page Number"
msgstr "페이지 번호"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Pages Across"
msgstr "페이지 가로방향"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Pages Down"
msgstr "페이지 세로방향"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Part Name"
msgstr "파트 이름"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Portrait"
msgstr "세로"

#: editor/scorenoterecorder.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Record"
msgstr "레코딩"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Regular"
msgstr "레귤러"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Remove Page Text"
msgstr "페이지 텍스트 제거"

#: editor/scorepartlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Remove Part '%(1)'"
msgstr " '%(1)' 파트 제거"

#: editor/scorepartlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Remove Parts"
msgstr "파트 제거"

#: scorebase/scoreactions.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Rename Instrument"
msgstr "악기 이름 변경"

#: scoredata/scorepartfunctions.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Reorder Parts"
msgstr "파트 재정렬"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Reveal Hidden Items"
msgstr "숨겨진 아이템 복원"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Roll 1"
msgstr "롤 1"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Roll 2"
msgstr "롤 2"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Roll 3"
msgstr "롤 3"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Roman Numerals"
msgstr "로마 숫자"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Same Octave"
msgstr "같은 옥타브"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Same Octave Higher"
msgstr "같은 옥타브 위"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Same Octave Lower"
msgstr "같은 옥타브 아래"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Screen"
msgstr "스크린"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Select All In Grand Staff"
msgstr "큰보표에서 모두 선택"

#: editor/scoreeditcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Select All In Staff"
msgstr "보표에서 모두 선택"

#: editor/tools/insertsymbolaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Select Clef"
msgstr "음자리표 선택"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Separate per measure"
msgstr "마디 단위로 분리"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Separate up/down"
msgstr "위/아래 분리"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Abbreviation"
msgstr "축약어 설정"

#: editor/scorescreeninstrument.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Capo"
msgstr "카포 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Chord Display Mode"
msgstr "코드 디스플레이 모드 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Chord Display Style"
msgstr "코드 디스플레이 스타일 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Font Style"
msgstr "폰트 스타일 설정"

#: scorebase/scoreactions.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Instrument Transposition"
msgstr "악기 트랜스포지션 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Measure Limit"
msgstr "마디 제한 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Measure Numbering"
msgstr "마디번호 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Multi-Measure Rests"
msgstr "마디 묶음쉼표 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Notation Font"
msgstr "기보 폰트 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Notation Size"
msgstr "기보 크기 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Margins"
msgstr "페이지 여백 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Orientation"
msgstr "페이지 방향 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Size"
msgstr "페이지 크기 설정"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Text"
msgstr "페이지 텍스트 설정"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Text Font"
msgstr "페이지 텍스트 폰트 설정"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Text Font Size"
msgstr "페이지 텍스트 폰트 크기 설정"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Text Placement"
msgstr "페이지 텍스트 교체 설정"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Page Text Type"
msgstr "페이지 텍스트 타입 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Paper Format"
msgstr "종이 포맷 설정"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Part Name"
msgstr "파트 이름 설정"

#: scoredata/scorepartfunctions.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Part Visibility"
msgstr "파트 표시/숨김 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Print Cue Notes"
msgstr "프린트 큐 노트 설정"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Show On Pages"
msgstr "페이지 보기 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Staff Spacing"
msgstr "보표 간격 설정"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Staff Type"
msgstr "보표 타입 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set System Spacing"
msgstr "연주라인 간격 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set System Title Mode"
msgstr "시스템 타이틀 모드 설정"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Tablature Tuning"
msgstr "타블라추어 튜닝 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Transpose Mode"
msgstr "트랜스포츠 모드 설정"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Set Transposition"
msgstr "트랜스포지션 설정"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Short Name"
msgstr "단축명"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Show Chord Summary"
msgstr "코드 요약 표시"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Show System Breaks"
msgstr "연주라인 브레이크 표시"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Single Line"
msgstr "1선악보"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Skip First Page"
msgstr " 첫 페이지 건너뛰기"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Slashed"
msgstr "슬래시"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Small Caps"
msgstr "작은 대문자"

#: editor/scorechordselectorcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Small caps"
msgstr "작은 대문자"

#: editor/scorechangeinstrumentcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Staff"
msgstr "보표"

#: editor/scorepagelayout.cpp editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Standard"
msgstr "스탠다드"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Standard + TAB"
msgstr "스탠다드+TAB"

#: editor/scoresteprecord.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Subtitle"
msgstr "부제"

#: editor/scorechordselectorcomponent.cpp editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Symbol"
msgstr "기호"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Symbols"
msgstr "기호"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Symbols and Diagrams"
msgstr "기호 및 다이어그램"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Tablature"
msgstr "타블라추어"

#: editor/tools/editnoteaction.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Tie Notes"
msgstr "음표를 타이로 연결"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Top Center"
msgstr "가운데 위"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Top Left"
msgstr "왼쪽 위"

#: editor/scorepagetextlist.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Top Right"
msgstr "오른쪽 위"

#: editor/scoreeditmodel.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Transpose Selection"
msgstr "선택영역 트랜스포즈"

#: editor/scorepagelayout.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Transposed"
msgstr "트랜스포즈"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Triangle"
msgstr "트라이앵글"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Two Octaves Higher"
msgstr "2옥타브 위"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Two Octaves Lower"
msgstr "2옥타브 아래"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Ukulele"
msgstr "우클레레"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Ukulele, baritone"
msgstr "우클레레, 바리톤"

#: editor/scorepartsetup.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "Ukulele, low G"
msgstr "우클레레, 낮은 G"

#: editor/scoredrumsetcomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "X-Symbol"
msgstr "X-기호"

#: editor/scoretempocomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "a tempo"
msgstr "템포"

#: editor/scoretempocomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "accel."
msgstr "accel."

#: layout/process/scorelayoutprocessor.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "in"
msgstr "In"

#: editor/scoretempocomponent.cpp
msgctxt "Notation"
msgid "rit."
msgstr "rit."

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Bends"
msgstr "벤드"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Chord label"
msgstr "코드 레이블"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Chord root"
msgstr "코드 루트"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Continuous instrument"
msgstr "악기 연속"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Continuous measnum"
msgstr "마디번호 연속"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Credit"
msgstr "크레딧"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Cresc dim"
msgstr "크레스트 dim"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Date"
msgstr "날자"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Dedication"
msgstr "헌사"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Ending numbers"
msgstr "엔딩 번호"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Expressions"
msgstr "나타냄말"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Fingering numbers"
msgstr "손가락 번호"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Flow directions"
msgstr "플로우 방향"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Gliss"
msgstr "글리스"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Guitar techniques"
msgstr "기타 테크닉"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Instrument changes"
msgstr "악기 변경"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "MIDI Data"
msgstr "MIDI 데이터"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Measure numbers"
msgstr "마디 번호"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Page numbers"
msgstr "페이지 번호"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Part name"
msgstr "파트 이름"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Plucking letters"
msgstr "플럭킹 레터"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Rehearsal"
msgstr "리허설"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Set Font Style"
msgstr "폰트 스타일 설정"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Staff timecode"
msgstr "스태프 타임코드"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Staff titles"
msgstr "스태프 타이틀"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Subtitle"
msgstr "부제"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Tab numbers"
msgstr "탭 번호"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Tempo change"
msgstr "템포 변경"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Tempo markings"
msgstr "템포 마킹"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Trigger markings"
msgstr "트리거 마킹"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Tuplet numbers"
msgstr "잇단음표 번호"

#: editor/scoretextstylecomponent.cpp
msgctxt "NotationFontStyles"
msgid "Tweak values"
msgstr "값 조정"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "(%(1) half step)"
msgstr "(%(1) 반음)"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "(%(1) half steps)"
msgstr "(%(1) 반음)"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "[notated tempo]"
msgstr "[기보템포]"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "default vol."
msgstr "기본 볼륨"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "end transpose"
msgstr "트랜스포즈 종료"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "faster"
msgstr "더 빠르게"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "louder (+%(1:2) dB)"
msgstr "더 크게 (+%(1:2) dB)"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "slower"
msgstr "더 느리게"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "softer (%(1:2) dB)"
msgstr "더 부드럽게 (%(1:2) dB)"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "transpose 0 half steps"
msgstr "0반음 트랜스포즈"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "transpose down"
msgstr "아래로 트랜스포즈"

#: scorebase/lookups/adjustlookups.cpp
msgctxt "ScoreAdjustment"
msgid "transpose up"
msgstr "위로 트랜스포즈"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Articulations"
msgstr "조음기호"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Attachments"
msgstr "어태치먼트"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Measure %(1)"
msgstr "마디 %(1)"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Note Stems"
msgstr "음표기둥"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Notes"
msgstr "음표"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Staff Groups"
msgstr "보표 그룹"

#: editor/scorecommandcomponent.cpp
msgctxt "ScoreEdit"
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Basic"
msgstr "기본"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Brass"
msgstr "브라스"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Concert Toms"
msgstr "Concert Toms"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Drums / Cymbals"
msgstr "드럼/심벌"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Drumset"
msgstr "드럼세트"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Guitars / Basses"
msgstr "기타/베이스"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Keyboards / Harp"
msgstr "키보드/하프"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Log Drum"
msgstr "Log Drum"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Other Percussion"
msgstr "그 밖의 타악기"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Pitched Percussion"
msgstr "피치가 있는 타악기"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Saxophones"
msgstr "색소폰"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Slide Whistle"
msgstr "Slide Whistle"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Special"
msgstr "스페셜"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Strings"
msgstr "스트링"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Vocal"
msgstr "보컬"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Wood Blocks"
msgstr "우드블럭"

#: scoredata/scoreinstrumentregistry.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "Woodwinds"
msgstr "목관악기"

#: layout/objects/objinstrument.cpp
msgctxt "ScoreInstrument"
msgid "in"
msgstr "In"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "15ma"
msgstr "15ma"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "15vb"
msgstr "15vb"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "22ma"
msgstr "22ma"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "22vb"
msgstr "22vb"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "29ma"
msgstr "29ma"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "29vb"
msgstr "29va"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "8va"
msgstr "8va"

#: scorebase/lookups/octavelookups.cpp
msgctxt "ScoreOctaves"
msgid "8vb"
msgstr "8vb"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "A"
msgstr "A"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "B"
msgstr "B"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "C"
msgstr "C"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "D"
msgstr "D"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "E"
msgstr "E"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "F"
msgstr "F"

#: scorebase/scorescale.cpp
msgctxt "ScoreScale"
msgid "G"
msgstr "G"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Arrow Tool"
msgstr "화살표 툴"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Draw Selection"
msgstr "선택영역 그리기"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Locate"
msgstr "탐색"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Move Score Item"
msgstr "스코어 아이템 이동"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Move, Zoom"
msgstr "이동, 확대/축소"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Open Selection Range"
msgstr "선택 레인지 열기"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: editor/tools/scoreselecttool.cpp
msgctxt "ScoreSelectTool"
msgid "Zoom"
msgstr "확대/축소"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "1 octave down"
msgstr "1옥타브 아래"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "1 octave up"
msgstr "1옥타브 위"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "128th Note"
msgstr "128분 음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "128th Rest"
msgstr "128분 쉼표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "2 octaves down"
msgstr "2옥타브 아래"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "2 octaves up"
msgstr "2옥타브 위"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "32nd Note"
msgstr "32분 음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "32nd Rest"
msgstr "32분 쉼표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "64th Note"
msgstr "64분 음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "64th Rest"
msgstr "64분 쉼표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accelerando"
msgstr "아첼레란도"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accent"
msgstr "악센트"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accent with Staccatissimo"
msgstr "스타카티시모 악센트"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accent with Staccato"
msgstr "스타카토 악센트"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accent with Tenuto"
msgstr "테누토 악센트"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Accidentals"
msgstr "임시기호"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Add Tenuto"
msgstr "테누토 추가"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Alto Clef"
msgstr "알토 음자리표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Arpeggio"
msgstr "아르페지오"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Arpeggio down"
msgstr "아르페지오 다운"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Arpeggio up"
msgstr "아르페지오 업"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Articulation"
msgstr "조음기호"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Articulations of force"
msgstr "강약 조음기호"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Augmentation Dots"
msgstr "부점"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Barline"
msgstr "마딧줄"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bart&#243;k Pizzicato"
msgstr "Bart&#243;k Pizzicato"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bass 8vb Clef"
msgstr "낮은 음자리표 8vb"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bass Clef"
msgstr "낮은 음자리표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Beaming"
msgstr "빔 연결"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bend and release string"
msgstr "스트링 벤딩 후 손가락을 떼기"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bend string"
msgstr "스트링 벤딩"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Bends"
msgstr "벤드"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Brass Stop Technique"
msgstr "브라스스탑 테크닉"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Breath Mark"
msgstr "숨표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Caesura"
msgstr "중간휴지"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Chord"
msgstr "코드"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Circle-X"
msgstr "O에 X"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Clef"
msgstr "음자리표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Closed"
msgstr "클로즈드"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Coda"
msgstr "코다"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Crescendo"
msgstr "크레센도"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Crescendo Hairpin"
msgstr "크레센도 헤어핀"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Cross-staff beaming"
msgstr "보표를 넘어 빔 연결"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Cut Circle"
msgstr "하프 오픈"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Cut end"
msgstr "컷 끝"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Cut start"
msgstr "컷 시작"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Da Capo"
msgstr "다 카포"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Da Capo al Coda"
msgstr "다 카포 알 코다"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Da Capo al Fine"
msgstr "다 카포 알 피네"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dal Segno"
msgstr "달 세뇨"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dal Segno al Coda"
msgstr "달 세뇨 알 코다"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dal Segno al Fine"
msgstr "달 세뇨 알 피네"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dashed Barline"
msgstr "대시를 포함한 마딧줄"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Decreased Flat"
msgstr "플랫보다 1/8 내림음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Decreased Natural"
msgstr "제자리음보다 1/8 내림음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Decreased Sharp"
msgstr "샾보다 1/8 내림음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Diamond"
msgstr "마름모"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Diminuendo"
msgstr "디미누엔도"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Diminuendo Hairpin"
msgstr "디미누엔도 헤어핀"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Doit"
msgstr "Doit"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dotted"
msgstr "부점있음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Barline"
msgstr "겹마딧줄"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Dotted"
msgstr "겹부점"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Flat"
msgstr "더블 플랫"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Mordent"
msgstr "더블 잔결꾸밈음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Sharp"
msgstr "더블 샤프"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Whole Note"
msgstr "2온음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Double Whole Rest"
msgstr "2온쉼표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Down Bow"
msgstr "내림활"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Drum Technique"
msgstr "드럼 테크닉"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Duplet"
msgstr "둘잇단음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Dynamic"
msgstr "셈여림표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Edit Beaming"
msgstr "빔 연결 편집"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Eighth Note"
msgstr "8분음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Eighth Rest"
msgstr "8분쉼표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Enharmonic Spelling"
msgstr "이명동음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Enharmonic Spelling Prefer Flat"
msgstr "이명동음 표기법 플랫 선호"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Enharmonic Spelling Prefer Sharp"
msgstr "이명동음 표기법 샤프 선호"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fermata"
msgstr "페르마타"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Final Barline"
msgstr "마지막 마딧줄"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fine"
msgstr "Fine"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Finger 1"
msgstr "1번 손가락"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Finger 2"
msgstr "2번 손가락"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Finger 3"
msgstr "3번 손가락"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Finger 4"
msgstr "4번 손가락"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Finger 5"
msgstr "5번 손가락"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fingering"
msgstr "핑거링"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fingering (Guitar RH)"
msgstr "핑거링(기타 오른손)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Flat"
msgstr "플랫"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Forte"
msgstr "포르테"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Forte forte fortissimo"
msgstr "포르테 포르테 포르티시모"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Forte fortissimo"
msgstr "포르테 포르티시모"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Forte piano"
msgstr "포르테 피아노"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fortissimo"
msgstr "포르티시모"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fortissimo forzando"
msgstr "포르티시모 포르잔도"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fortissimo piano"
msgstr "포르티시모 피아노"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Forzando"
msgstr "포르잔도"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Fretboard Tap"
msgstr "프렛 탭"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Ghost Note"
msgstr "고스트 노트"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Glissando"
msgstr "글리산도"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Grace Ghost Note"
msgstr "꾸밈 고스트노트"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Grace Note"
msgstr "장식음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Grace note"
msgstr "장식음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Grace or Ghost Note"
msgstr "꾸밈음 또는 고스트노트"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Guitar String"
msgstr "기타 스트링"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Guitar Techniques"
msgstr "기타 테크닉"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "H.H."
msgstr "H.H."

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Hairpins"
msgstr "헤어핀"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Half Note"
msgstr "2분음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Half Rest"
msgstr "2분쉼표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Hammer On"
msgstr "해머링온"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Harmonic"
msgstr "하모닉"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Harp Pedal Diagram"
msgstr "하프 페달 다이어그램"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Hold string"
msgstr "스트링 벤딩 유지"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Increased Flat"
msgstr "플랫보다 1/8 올림음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Increased Natural"
msgstr "제자리음보다 1/8 올림음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Increased Sharp"
msgstr "샾보다 1/8 올림음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Instrument Change"
msgstr "악기변경"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Jazz Bends"
msgstr "재즈벤드"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Jump Marks"
msgstr "점프 기호"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Key signature"
msgstr "조표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "L (Sticking)"
msgstr "L (스틱)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Let Ring"
msgstr "울림유지"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Long Fall"
msgstr "롱 폴"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Mezzo-staccato"
msgstr "메조스타카토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Mezzoforte"
msgstr "메조포르테"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Mezzopiano"
msgstr "메조피아노"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Mordent"
msgstr "잔결꾸밈음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Natural"
msgstr "제자리표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Neutral Clef"
msgstr "타악기(뉴트럴) 음자리표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Nontuplet"
msgstr "아홉잇단음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Normal"
msgstr "노멀"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Not Dotted"
msgstr "부점없음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Note"
msgstr "노트"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Notehead Symbol"
msgstr "음표머리 기호"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Octave signs"
msgstr "옥타브 기호"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Octuplet"
msgstr "여덟잇단음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "One Measure Repeat"
msgstr "한 마디 반복"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Open / Harmonic"
msgstr "오픈/하모닉스"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Ornament"
msgstr "장식음"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Other"
msgstr "그 외"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "P.H."
msgstr "P.H."

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Palm Mute"
msgstr "팜뮤트"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pause"
msgstr "페르마타"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pedal"
msgstr "페달"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pedal down"
msgstr "페달 다운"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pedal up"
msgstr "페달 업"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Percussion Clef"
msgstr "타악기 음자리표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pianissimo"
msgstr "피아니시모"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Piano"
msgstr "피아노"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Piano pianissimo"
msgstr "피아노 피아니시모"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Piano piano pianissimo"
msgstr "피아노 피아노 피아니시모"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Plucking A"
msgstr "플럭킹 A"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Plucking C"
msgstr "플럭킹 C"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Plucking I"
msgstr "플럭킹 I"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Plucking M"
msgstr "플럭킹 M"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Plucking P"
msgstr "플럭킹 P"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Portamento"
msgstr "포르타멘토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pre-bend and release string"
msgstr "미리 스트링 벤딩 후 손가락을 떼기"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pre-bend string"
msgstr "미리 스트링 벤딩"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Pull Off"
msgstr "풀링오프"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Quadruplet"
msgstr "넷잇단음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Quarter Note"
msgstr "4분음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Quarter Rest"
msgstr "4분쉼표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Quintuplet"
msgstr "다섯잇단음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "R (Sticking)"
msgstr "R (스틱)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Regular Note"
msgstr "고른 노트"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Rehearsal Mark"
msgstr "리허설 기호"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Release string"
msgstr "스트링에서 손가락을 떼기"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Repeat Ending"
msgstr "반복 종료"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Repeat end"
msgstr "반복 끝"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Repeat start"
msgstr "반복 시작"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Repeats"
msgstr "반복"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Rest"
msgstr "쉼표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Rip"
msgstr "립"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Ritardando"
msgstr "리타르단도"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Scoop"
msgstr "스쿠프"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Segno"
msgstr "세뇨"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Septuplet"
msgstr "일곱잇단음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sextuplet"
msgstr "여섯잇단음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzando"
msgstr "스포르잔도"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzando forte piano"
msgstr "스포르잔도 포르테 피아노"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzando fortissimo"
msgstr "스포르잔도 포티시모"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzando piano"
msgstr "스포르잔도 피아노"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzato"
msgstr "스포르자토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sforzato fortissimo"
msgstr "스포르자토 포르티시모"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Shake"
msgstr "셰이크"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sharp"
msgstr "샤프"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Short fall"
msgstr "숏 폴"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Signature"
msgstr "기호"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Single Barline"
msgstr "마딧줄"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sixteenth Note"
msgstr "16분음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Sixteenth Rest"
msgstr "16분쉼표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slap"
msgstr "슬랩"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slashed"
msgstr "슬래시"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slide"
msgstr "슬라이드"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slide down"
msgstr "슬라이드 다운"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slide up"
msgstr "슬라이드 업"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slides"
msgstr "슬라이드"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Slur"
msgstr "슬러"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Soprano Clef"
msgstr "소프라노 음자리표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Staccatissimo"
msgstr "스타카티시모"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Staccato"
msgstr "스타카토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 0"
msgstr "스트링 0"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 1"
msgstr "스트링 1"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 2"
msgstr "스트링 2"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 3"
msgstr "스트링 3"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 4"
msgstr "스트링 4"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 5"
msgstr "스트링 5"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 6"
msgstr "스트링 6"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String 7"
msgstr "스트링 7"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "String Technique"
msgstr "스트링 테크닉"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Strong Accent"
msgstr "마르카토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Strong Accent with Staccatissimo"
msgstr "스타카티시모 마르카토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Strong Accent with Staccato"
msgstr "스타카토 마르카토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Strong Accent with Tenuto"
msgstr "테누토 마르카토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Swing"
msgstr "스윙"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "T.H."
msgstr "T.H."

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tempo"
msgstr "템포"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tenor Clef"
msgstr "테너 음자리표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tenuto"
msgstr "테누토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Text Box"
msgstr "텍스트박스"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Thumb"
msgstr "엄지손가락"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tie"
msgstr "타이"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Time signature"
msgstr "박자"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "To Coda"
msgstr "코다로"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Toggle Enharmonic Spelling"
msgstr "이명동음 표기법 전환"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Treble 15ma Clef"
msgstr "높은 음자리표 15ma"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Treble 8va Clef"
msgstr "높은 음자리표 8va"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Treble 8vb Clef"
msgstr "높은 음자리표 8vb"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Treble Clef"
msgstr "높은 음자리표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo"
msgstr "트레몰로"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (1 Beam)"
msgstr "트레몰로 (1빔)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (1 Slash)"
msgstr "트레몰로 (1슬래시)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (2 Beams)"
msgstr "트레몰로 (2빔)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (2 Slashes)"
msgstr "트레몰로 (2슬래시)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (3 Beams)"
msgstr "트레몰로 (3빔)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tremolo (3 Slashes)"
msgstr "트레몰로 (3슬래시)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Triangle"
msgstr "트라이앵글"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill"
msgstr "트릴"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill (flat)"
msgstr "트릴 (플랫)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill (natural)"
msgstr "트릴 (제자리음)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill (sharp)"
msgstr "트릴 (샾)"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Mordent"
msgstr "잔결꾸밈음으로 트릴"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Prefix Above"
msgstr "위쪽 접두어붙은 트릴"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Prefix Below"
msgstr "아래쪽 접두어붙은 트릴"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Termination"
msgstr "터미네이션 트릴"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Termination and Prefix Above"
msgstr "위쪽 접두어붙은 터미네이션 트릴"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Trill with Termination and Prefix Below"
msgstr "아래쪽 접두어붙은 터미네이션 트릴"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Triplet"
msgstr "셋잇단음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tuning / Capo"
msgstr "튜닝/카포"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Tuplet"
msgstr "잇단음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Turn"
msgstr "턴"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Two Measure Repeat"
msgstr "두 마디 반복"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Up Bow"
msgstr "올림활"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Vibrato"
msgstr "비브라토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Voice"
msgstr "성부"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Voice 1"
msgstr "성부 1"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Voice 2"
msgstr "성부 2"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Voice 3"
msgstr "성부 3"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Voice 4"
msgstr "성부 4"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whammy bar down"
msgstr "Whammy바 내림"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whammy bar down and up"
msgstr "Whammy바 내리고 올림"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whammy bar up"
msgstr "Whammy바 올림"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whammy bar up and down"
msgstr "Whammy바 올리고 내림"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whammy bar vibrato"
msgstr "Whammy바 비브라토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whole Note"
msgstr "온음표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Whole Rest"
msgstr "온쉼표"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "Wide vibrato"
msgstr "와이드비브라토"

#: editor/scoresymbolpalette.cpp
msgctxt "ScoreSymbols"
msgid "X-Symbol"
msgstr "X-기호"

#: scorebase/scoretimecode.cpp
msgctxt "ScoreTimecode"
msgid "24 (not common)"
msgstr "24 (일반적이지 않음)"

#: editor/scorecontinuousheaderview.cpp
msgctxt "ScoreView"
msgid "Locate"
msgstr "탐색"

#: editor/scorecontinuousheaderview.cpp
msgctxt "ScoreView"
msgid "Move, Zoom"
msgstr "이동, 확대/축소"

#: editor/scorecontinuousheaderview.cpp
msgctxt "ScoreView"
msgid "Time Ruler"
msgstr "타임룰러"

#: editor/scorecontinuousheaderview.cpp
msgctxt "ScoreView"
msgid "Zoom"
msgstr "확대/축소"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Toggle Layout Handles"
#~ msgstr "레이아웃 핸들 전환"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid " - Tuplet"
#~ msgstr "- 잇단음표"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Add Part '%(1)'"
#~ msgstr "파트 '%(1)' 추가"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Add Parts"
#~ msgstr "파트 추가"

#~ msgctxt "Notation"
#~ msgid "Select Instrument"
#~ msgstr "악기 선택"

#~ msgctxt "ScoreSymbols"
#~ msgid "Enharmonic spelling"
#~ msgstr "이명동음"
